男朋友碌鳩..……佢嘅往史

一d都唔大，好幼，下垂得好勁。

因為呢樣野要同佢分手！

碌鳩可以知道男人的性history!

想起佢以前，真快頂唔順了！

又會睇得出歷史既
我條撚又大又粗，不過係Ａ０

請善用起底功能